Wallawanemba poolt oliwa kokko tallitetu ja saije nõwetus, selle pääle kuis wiisil Jorro Kikka tallo 28. Mail s.a. öl kel 6 pallama woise minna.
Rein Hammas küsitu ütlep et temä ei ole kotton olnu ei ole ka nännu kost om palama om lännu, latse olnuwa ka kõik karja man.
Andres Perend ütlep et temä olnu kül kotton enegi ei ole nännu kost om palama lännu.
Katre Lecht ütlep et temä om kül lähetal wõsun olnu, tuud om nännu kui allapool edimält pallas, esine.
Mina Kuk es ütle ka mitte nägewad kost palama oli lännu.
Kahjo suurus arwatas.rehetarre katte kambrega		1 hobese tal		4 aita kõige kramiga		2 riistu pandmise hoonet, mes kokko 1000 Rbl. kahjo saanu om		Muido kahjo kraami eest, willi rõiwa ja riista ka 1000 rubl.		
Otsus, kahjo Ma kohtule teeda anda.
